%@metapost:6diversexo26.mp
%@Auteur: d'après APMEP \og Jeux 7\fg\par
Voici les douze pentaminos :
\[\includegraphics{6diversexo26-1}\]
\begin{myenumerate}
  \item \`A l'aide de la figure ci-dessus, donne le périmètre de
    chacun des pentaminos en fonction de l'unité de longueur choisie.
  \item \`A l'aide des douzes pentaminos ci-dessous (que tu peux
    découper), réalise un rectangle et découvre la phrase qui y est
    cachée.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{6diversexo26-2}\]